（恆河輸左）印度確診第一宗武漢肺炎

印度出現首宗新型冠狀病毒個案。患者是一名在武漢大學讀書的學生，住在喀拉拉邦，目前情況穩定，正接受監察。

恆河都唔夠黎

印度神油都不敵武漢肺炎

治療方法-飲恒河水

癡撚線，真係奶親嘢都去過武漢，武漢個數會唔會得咁少

又係武漢帶過去

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

喀拉拉邦同恆河有距離 條友應該冇飲過恆河水先搞成咁

仲係帶過去
如果當地感染

尋日先有個post講緊恆河強大
點知咁快就燈死左

即係印度人定中國人？

有乜可能個個離開武漢都有病
但係喺武漢入邊個感染數字咁少

武漢無咖喱食？

鄉下都失守

武漢人其實算有錢
大把人可以周圍去

基因都敵不過

順便滅埋強姦大國

究竟有咩地方係冇武漢支那人架

仲差少少過半。
花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

應該係個印度學生響武漢中咗

返去飲返啖恆河水就會好返

唔係講笑
如果響印度爆隨時慘過武漢